[突發] 又一間黃店因為分化而執笠喇

今次到 Sogno Gelato

人西 渣家軍

黃狗咬自己人最叻

佢又比人批鬥咩?

黃圈少少野就內鬥，所以永遠都唔會成功，連藍絲團結心態一成都無

荃新天地嗰間？

其實執左去轉街邊小店好過啦

家下賣3,40蚊杯雪糕

起馬有25蚊都係交租比左藍色地產商

佢應該唔係搬咁簡單，而係真執

大家快 d 去食

批唔批都好，咁既時勢真係難捱
加上仲要冬天

荃新天地不嬲都想做死2間黃店
之前做票站商場就立即用終止租約要脅佢